送層2000萬既樓比女朋友

曾經問過個女仔一個問題
我 佢
如果你男朋友送層2000萬既樓比你，你會點
一定唔會要
點解
受唔起，管理費已經交唔起

有無絲打解釋下呢個女仔既思想係咩一回事？

扮野
貪錢
唔知足

欲拒還迎
你直接俾住户證佢，佢仲講得出呢番說話先算啦

通常呢啲女仔知道條仔送得20,000,000嘅樓

會扮唔要

因為可以貪更多

人地送比你 冇理由賣左佢/租出去
既然係咁即係要自住
咁就要交管理費果啲
咁樣好無謂姐
不如索性唔要 你比2000萬佢好過
起碼有得慢慢用

即係叫你直接畀二千萬佢

受唔起，管理費已經交唔起
交埋差餉

如果本身頭家呢啲費用、水電煤都係個女仔交
仲有家用

咁佢可能真係唔收

唔通答你：好呀，多謝

夠晒上進心

幫人交埋管理費啦懵撚

又唔係我條我 ，我舉例咋喎

條女

管理費已經交唔起

姐係你話幫佢交埋佢就會要囉, 咁都唔明

唔係講笑 女朋友本來住公屋
但佢屋企嚟緊因為某啲原因 身家會變得億億聲
而我仍然係個邨屋仔
好自卑

願聞其詳

同求，想知詳情

唔講太多 大概係女朋友啊公留左啲好值錢嘅野
比女朋友啊媽
然後嚟緊會參加拍賣會 如果啲嘢係真嘅話
成件事就成真 而我都唔知應該點面對佢

無咩野，隨遇而安，做返自己

On9仔，比我開心死，痴住外家呃飯食，快啲諗計結婚仲好

我都明 女朋友都係知冇耐 同我講佢唔係上流出身
食慣茶記 好易知足
事關我地都只係學生哥 我都信嘅
希望財富唔會咁易令一個人變質 我好愛佢
不過講係咁講 有邊個唔想靠自己能力照顧同養鍾意嘅人...

知唔知醜啊你

巴打

識於微時嘅感情最珍貴，做男人又唔痕痴佢身家，做好自己，珍惜感情

我信佢唔會 我驚係我會漸漸自卑 唔敢搵佢

未開苞前既女都係好pure好true